中咗六合彩唔講比屋企人知

中咗六合彩唔講比屋企人知
會唔會好衰? (包括兄弟姊妹)
佢地知道咗仲會要我分一筆比佢地
剩低嘅都唔夠買樓…
我打算淨係同女朋友講

連女友都唔好講

女朋友都唔好講

唔好講，講左除時冇晒 又傷感情

你獨子都還好
有其他不了

中幾多先？

我反而覺得最唔應該係同女朋友講

我都中左六合彩 但係我邊個都唔講

利申 中左40蚊

女朋友 祝你好運

起底組

Cls

瞬間無真愛

認真，最醒既玩法係默默無名咁有錢，唔好比任何人知，玩具、叫雞、投資，全部一腳踢，低調，講左出去包保你後悔，你到時就體驗到咩叫人性

講比邊個聽都好 都係瞬間無真感情

我連人工都報細數比女朋友同屋企人知 何況中六合彩

佢係你女朋友
又唔係你老婆
比佢知係想留住佢個人?
佢留低只係因為你d錢
分分鐘轉個頭攞晒你d錢去比第二個

真係咁唔想講又過唔到自己咪報細數囉

其實點解屋企人覺得要老奉分一筆？